[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

事源

靠個件廢物要報仇整冧timo哥係難啲，
就算佢怨婦每日一帖狙足一年都好難會有咩成效，
更加唔洗旨意條淆底獸會有膽出面指證timo，
始終呢個世界係講證據，空口講白話只會浪費大家時間，
依家我手上就有啲堅料，有興趣就繼續睇埋落去。

首先想講雖然timo的確係有親屬係入面做老師，
但佢哋之間的關係並唔存在話咩用教師身份偏幫timo保護佢，
因為SJACS校風不嬲都差，欺凌問題只不過係日常一部份嚟，
平時係學校大家圍內已經玩得好癲，
當然包括埋timo呢條百厭留級仔，
咁做得風頭人物又點會連丁點痕跡都無。

但係事先聲明，
我並唔知道偷銀包呢單野，
手上的證據亦同偷銀包事件無直接的關係。
不過啲片和相對於一個上緊位的明星仔，
我相信形象上或多或少都會有所衝擊，
至少效果會比起純文字討論玩人格謀殺、圍爐互含取暖有用得多。

睇到呢度，如果大家對我有咩懷疑，不妨追返舊post，
原本之前仲約咗自稱被偷銀包個位事主出嚟當面傾幾句，
點知我出到嚟佢就甩底放咗我飛機，
同時會員Homo.Deus兼校友可以證明到我的真實身份。

老實講timo同我就無仇無怨，
我亦無興趣做正義撚幫條怨婦報牛，
依家純粹係我反社會人格發作煽風點火想睇場好戲。

為咗炒熱個氣氛，呢個post有三千個正評我先會公開佢啲相和片出嚟！

終於有正常人出現
條人真係鳩鳩地架 想幫佢都幫唔到

為左你我唔去跑步，你比呢d野我睇

唔會有3000正評

3000正評大貪咗，300可能有

不過樓主你真係有料爆，好過日日開Po圍爐取暖嗰條友

3000難啲喎
原po 狙擊咁耐都冇乜料
反而依家有人有證據

屌，嚇撚到我心肝掟都跌出黎 睇完得淡笑，嚇鬼咩 我地基哥嚇大嫁

支持推到timo仆街！

是但啦邊個都好
總之舊時欺凌人既事絕對要找數

LM

有2000都偷笑

推到佢仆街

爆少少出嚟先, 抄熱個氣氛, 咁先有3000正評, 一係買料畀蘋果

1000都唔知有冇啦 btw已正皮

放你就放啦

樓主 3千個門檻太高

首先想講雖然timo的確係有親屬係入面做老師，
但佢哋之間的關係並唔存在話咩用教師身份偏幫timo保護佢，
因為SJACS校風不嬲都差，欺凌問題只不過係日常一部份嚟，
平時係學校大家圍內已經玩得好癲，
當然包括埋timo呢條百厭留級仔，
咁做得風頭人物又點會連丁點痕跡都無。

咁你係想幫佢澄清，定做timo

即係有欺凌，不過唔係肛交仔？

睇人仆街最開心, 黎啦黎啦黎啦
ohlaohlaohla

正評左先 花生花生

推

建議樓主有啲階段，例如夠500公開小小
等大家有啲動力同目標

推最憎人欺凌

推，想食花生

有1000算偷笑，d人有狙擊肛交疲勞

留名食花生

放完咪有3000個囉
好心放你就放啦,
啲正皮有得換CASH咩

Christine

留到40強 30強爆佢就GG

ok 幫你推一推

擺你就擺啦 唔擺就咪撚開post啦

此風不可長

pish

純粹入黎食花生+正評
btw 冇追post
條友藍定黃?
黃既就唔好搞咁多野啦

放咗出嚟咪有正評囉

條推post柒頭唔係廢到咁呀嘛

推 睇完節目都覺得佢好乞人憎

推 條撚屌 個格衰到

宇清唔驚Timo約你隻抽？

可唔可以唧少少牙膏出嚟

比啲料先推得郁架喎

點解睇唔到正評數？

黎個手3000

LOG OUT會睇到

條友太懦弱

樓主好波

宇清 不如你book場同肛交仔打交算啦

正評咗

p牌仔無得正評

其實樓主要咁多正評不無道理
要搶娛版頭條一定要單野夠爆同多人關注
咁正評正好係反映一件事既受關注程度
如果樓主就咁放晒d野出黎
然後得幾百個正評阿reply就完事
咁之後都好難引起關注

push

睇人仆街..最過癮

推

推一推

Pish

唔好撚放囉3千
一千就話有啲可能
我而家就畀個負評你先 正柒頭
記得咪撚放

小心佢call out樓主你出黎隻抽

識唔撚識玩架柒頭
要條友死就要引起最大關注先可以煮死佢

黃嘅就可以欺凌?

幫你手推又點話

lm食花生

波台巴打好高汁

樓主應該玩眾籌嗰種玩法
500正評解鎖第一個
1000正評解鎖第二個
咁先正

你班人要post就快啦 仲三千正評
有膽講無膽post

留名

400了
-2600

Dance battle?

評已正

花生

吱牙膏

藍，幫紅底天星銀行賣廣告

你係咪約人去瑞和街見面嚇親人啊

咩事？

屌佢老母
支持po晒出黎
call齊成班友正評

推 發明星夢仆街啦

花生花生

雖然無聊post

如果係果啲流出既就咪撚啦
如果係做錯事既衰野就可以

正評左，欺凌者快點仆街吧

我冇得畀正評

好感動，終於係似會有證據...
唔似之前個私怨樓主戇鳩鳩搞都搞唔起

3000?
咪撚on9, 行動post都推唔上3000

想知係乜

睇mk仔仆街最開心

快啦 睇人仆街都要等

Push

想食花生
利申正皮咗

已經五百幾
果然睇人仆街最開心

輕輕一推

咁耐都未一千

宇清好屈機

花生！

食花生

有花生一定食

估到

波台之光

推死撚開啦閪毛

宇清唔算波台啦

屌你老母快啦冚家產

600幾喇 推

P

宇清做咩今次咁大膽？

3000真係難啲
早一兩年應該好快可以過到
而家已經少咗好多人

3千難啲喎
利申想睇佢仆街

千五都俾多

推呀

一部舊手機 一張sd卡

推呀屌

我諗意思係有欺凌，但唔止肛交仔，學校大把欺凌事件，多到老師都唔想理

800 啦

Lmmmmmmm

係咪有流出照片？

推下先

推啊

快撚啲啦

有乜撚咁把炮，咁值得正評？
你以為佢黎明咩，on99

推 好想睇timo仆街

最鍾意睇人仆街

皮已正

正左評先 不過三千真係難左啲

唔怪得知佢今日IG靜曬睇嚟今鋪係堅料

樓主你3000千門欖好似有啲高

1h 成千

陽具雄（新主人）

我都發現佢冇story

復仇者聯盟支持

推 唔鍾意鳩毛

改口叫肛交基

識d野

係肛交基

有話無毛同學好似比人影低曬

咁快一千

推 正皮

宇清好憎中學，比人欺凌過

做乜要幫果件垃圾出面，佢2x歲唔敢企出黎呢世都會輸落去

唔通幫肛交基？

再推

一千喇

Lam

3000真係有啲難

幫推！唔該樓主啲相唔好令我失望，天有眼要做死條鳩毛！天有眼，唔想再有好人俾人打壓俾人恰，啲MK自大撚就上晒位無後果

原來我甩左P 可以比正皮了

你話流出照嘅話
GAY登仔一定將呢個PO推到上3萬正皮都得

樓主正仆街

印象有位白虎同學上pe比人除褲影低左

睇你咩料 留名

宇清你甩人底定人甩你底呀

唔知咩事 但睇人仆街最開心

靚唔靚仔過timo先

三千我怕要等幾日
已正評

睇人仆街最開心

貼你就貼啦 要d正評黎煲醋咩

推
人格衰，幾叻都冇撚用

樓主正仆街
二千咪算囉

小學雞咁

pish LM

都上左熱門 po得啦

宇清中學比人欺凌到short q左

有無搞錯呀 有料你就爆啦
要人正評先爆

利申 已正評

自稱被偷銀包個位真係垃撚圾
剩係識做鍵盤戰士
約都甩底

睇個勢可能得

冇宇清咁癲

真係想睇佢仆街

仲話要報仇，報牛就有份

宇清中學時比肛交基蝦得最甘

圖呢

肛交基仆街了

個件煩膠真係唔抵可憐

3000正評啊

唔知佢乜誰 但想睇

宇清中學時期比人蝦，抵唔抵可憐？

雖然都知有啲應該係節目效果
但呢條撚樣本身一睇都知好有問題

推吖

樓主唔好令我失望，我喺隔離造星post推得好辛苦

肛交基出場前比人開post,係咪節目效果

辛苦曬你

宇清

不過咁
樓主d言論已經涉嫌犯左恐嚇罪

宇清讀sjacs時比肛交基蝦得好甘

希望真係好爆

肛交基藍絲黎，宇清已犯國安法

Timo真係好嘔心

宇清一出手 就知有沒有

想肛交基死

宇清中學時比肛交蝦得太甘

花生呢

原本之前仲約咗自稱被偷銀包個位事主出嚟當面傾幾句，
點知我出到嚟佢就甩底放咗我飛機

條懦夫廢撚到 有頭無尾既垃圾

加速

點知宇清咁癲姐

收皮啦，香港人睇人仆街最開心嘅性格
點會冇
坐定啦

屌你

1500

Sor 我睇少香港人了

Lm

珍？唔係掛

睇黎好多人想肛交死

推爆佢

幫紅底銀行天星賣廣告

1500了 woohoo

想食花生嘅同我推上去

沖涼先，希望沖完到2000

靜啦

人地想靠皇天擊殺報仇
明佢點解會畀人恰

viutv會唔搵樓主買料呢

宇清都比肛交基恐嚇過

Splm

宇清癲姐

路過，好似等多排有花生食

宇清到時響邊個platform upload？
支持多平台同步上載

唔關事
以前做過嘅嘢以為唔洗還？
唔好咁天真啦

約出黎共謀反擊之計都驚

又話沖涼

樓主都比肛交基蝦過，可以賣料去毒果

支持宇仔

可能毒果

宇清部sony ericsson 係咪假架

放飛機咁仆街

驚左宇清

太精彩了

一推再推

狙擊TVB
十二義士
都無咁多正皮

搵宇青20強亂入battle

宇清比肛交基蝦過

有乜撚好驚
笑死
幫你報仇都淆
不如縮返入老母個閪算啦

毒果要做會然先有冇睇

宇清太癲

宇青會唔會比經理人捉走

香港人

有花生食

係就快啲收Timo皮啦屌，臭格到不得了

唔怪得世清要笠水

宇清同肛交基 dance battle報牛

好波 靠件垃圾怨婦日日開post精神勝利就死得啦

宇清真係幾時都撚firm

宇清好型

唔係人人都有咩

助炒

係囉都唔撚識玩既

比肛交基打撚死

快撚啲收Timo皮條友個格臭撚到

宇清係癲癲地

報料畀毒果拎 報料費算啦

宇清500可以去建興了

我就唔信有3000正評你會post
成班傻仔俾人呃正評都唔知

俾啲大志攞返十零廿個再講啦

宇清中學時比肛交打到爆肛

推！

靠宇清了

因為肛有腹肌？

希望宇清有料

你係反社會人格

fine

我係純種純正香港人
夠 2999 我咪禁

屌你老母你當呢到facebook喺到呃like?

叫隻靚雞可以

好似係

宇清不嬲癲癲地

po你就po啦屌你老母
乜撚野三千正皮呀

宇清係咁

我理撚得佢

比下面啦

點解樓主每次約人對方都笠水

我哋最鐘意睇人仆街

尻毛我係你就入來拉鋪喇
唔係就着定草都得

宇清太毒嚇親人，其實d人有到

宇清唔約冇把握既炮

希望今晚睇到，驚聽日晏起身會錯過

宇清癲癲地，等間改口

即刻正皮
即刻推

2000

推佢老母呀

拎到十零廿個
就入得去坐 變咗恐嚇勒索喇

我等

叫隻靚雞先份去啦

P牌都push!

推幾時到3000

有冇括約肌

2千啦柒頭

有花生食 LM

差1000

撳咗不推文

好彩樓主係行動派, 被害人麻煩積極少少

我以前中學都有個sjac嘅仆街轉校過嚟，又係成日欺凌人

傻閪發現案

就
香港人太八卦

趕得切食花生

淫照？

香港人睇人仆街最開心

咁快就差唔多2000，香港人真係最鐘意睇人仆街
(利申：正評)

睇完個節目已經覺得佢幾衰格，自己team啲舞都排唔掂，仲話自己有十年經驗，原來只係個唔讀書留班發明星夢嘅惡霸賊仔

通常啲無料嘅人先會成日講自己有幾多年經驗去hard sell自己

靠皇天擊殺囉

就係要呢啲

過埋二千

等緊食花生

佢個態度好囂張，佢叻哂咁

雖然好憎timo ， 但唔覺咸豐年前既欺凌對佢會有咩影響
d女係鐘意壞男人，退一萬步佢話少不懂事都可以
除非你有佢比男人吉既片啦

10年前1.8mb有幾多秒？
咪撚夠數就話file damaged.
我實屌撚你到天腳底

我每次refresh 都多幾個正皮
樓主呃正評手法好勁

嗰條樓主怨婦得黎又無料又無guts，睇得耐到覺得煩。支持而家樓主爆料

我都想知

LM sosad can not rate :0)

好奇一推

lm

樓主準備好未

輕輕一推 個節目佢太黑我憎

兩個鐘頭 2289正皮

推，睇人仆街最開心

大家一齊嗌宇清宇清！宇清宇清宇清！

屌 今晚一點鐘有機三千正皮

睇黎真係好多人想睇佢仆街

我想睇timo裸照
已正評

我硬係覺得樓豬會走數

推柒撚蒙蒙發明星夢丫嗱？

屌 再推

偷笑咩？3000好似都黎

樓主準備喇！

推 差少少

倒數階段！

賣乜撚嘢關子呀屌你老母，po你po就啦，哂時間

好緊張呀！

努力推～

樓主！

推
喂 契毛
喺個節目唔係好串嘅咩？講兩句啦
好期待欣賞你啲”藝術” 係咪又會表演同人battle 下？

樓主上下水先 係咪瞓咗覺

快手鋪啦仲要3000正評 屌你老母

笑死

撳一下f5多幾個

唔好屌，就快有嘢睇

helpish

佢一早鋪咗5000正評都有啦。。。

3000正皮有機

識玩

快啲放啦
想睇佢仆街

樓主大於個怨婦 有料

契毛

樓主唔好訓啊

推一推助慶

純粹係我反社會人格發作煽風點火想睇場好戲。

呢點我BUY你

過多2個字應該夠

佢喺造星3入面佢表現成個on9 mk仔咁

上啊

希望今晚就過

400
契毛mon 緊post 啊

仲未有野睇

啲正評係咁升

最後三百幾！

樓主準備！

俾啲力水

睇埋先訓

契毛出嚟講兩句啦

條撚準備條撚準備

準備訓啦屌

樓豬訓左未架

睇埋先瞓

樓豬咪瞓啊

300!

食完宵夜返嚟應該夠數

依家係咪要大笑

笑？
笑你啊媽瀨屎冇炆屎
3000都來緊

樓主咪瞓

登

升得快過道指

正評直線上升

樓主

2778
睇人仆街最開心

太睇小香港人睇人仆街嘅精神，我周圍些牙

欺凌人唔洗還呀

200

本身都冇乜感覺 但見你咁撚寸就送你一程

2792
小二

200！

倒數！

有花生食
想評分
不過係P牌

2800

diu pish!

最後200

Timo你件讀書唔成嘅垃圾 前日仲開心緊出人頭地 而家就驚到賴屎我知你睇緊 我同時都笑緊有人發明星夢唔成lu

搞到我唔想訓

3000正評樓主唔po圖
仆街死

樓主準備好未?

巴打，你都好努力

最後直路

一陣樓主唔出來就好笑

就算佢贏到 咪又係做二打六 人工仲低過m記個啲

追擊佢

可能訓咗姐

2884

樓豬！ ！ ！

樓主呢

有花生

其實大家真係要幫手推 對於一個想紅既新人一定有好大影響

出呀

好好地做份牛工咪算 發咩夢呀

就快有得睇啦

熱門第一啊

就入最後100大直路㗎啦

恭喜宇清

樓主好準備圖
冇就準備老母

一百！

咁牙刷呀拿
推！！！

最後100

明知自己中把黑歷史仲夠膽衝出嚟

咁都兩個鐘 三千

大直路！

兩斤THX

推！！！

得未阿
好想食花生阿

係肛交仔

Woho

想發明星夢嘅偽人

正 推爆

剷上去！

Btw 肛生黃定藍

就嚟三千正皮！

字清

print more votes

樓主呢上水未

米蘭巴

屌你老母樓主 你唔撚好潛水

50

三千啦屌你

兩個鐘就差唔多三千啦

2060

樓主咪撚訓啊

2070

肯定越炒越紅

PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES

快撚啲喇屌你老母

宇清係咁癲癲地

PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES PRINT MORE VOTES

屌,呢條L樣唔知乜水不過睇人衰野特別開心, 好興奮,樓主唔好令我失望

2979

宇清真係實事求事好多 個名叫肛交仔果個成日係度聲大大追殺 但又無證據

3000

咁就更加要屌佢

留100個位比樓主po圖/老母

肛交基

2993

我11點推到依家！終於

樓豬呢條仆街走開數
有上波台就知
留名睇撚狗

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？

炒下前日不和分析先

中學欺凌過人真係唔好諗住可以洗底做明星

肛交仔

3000！

3000喇

3000左喇屌你

3000了樓主請找數

夠數

三千

3007正評 Lm

夠啦喂，樓豬夠鐘起身啦

第個post啦

快呀

3000啦屌

宇清癲癲地

3000 Lm

樓主好快d上水

樓主樓主樓主樓主樓主

就快3000正評啦

推啦
Timo呢條垃圾上電視都咁臭串抵俾人收皮

咁快3000

大家可以唔洗推了樓主走數了

樓豬

過咗3000

比D時間

快啲po出嚟

樓主去左邊

唔好推

宇清當年係中學比肛交蝦到仆街

數已走

3000 la

咁都上到3000

兩個鐘呃左3000正評
樓豬走佬了

[召喚樓主

限樓主15分鐘內出圖

樓主係邊

我想瞓覺

哇 原來佢係咁既人
我對佢間XX銀行好冇信心喎

要掉西瓜了

似假膠

宇清出黎啦

樓主老母

召喚

天星，快d拎曬d錢出黎

樓主我等埋你先訓

訓前推一推
希望聽朝有樓主消息

樓主圖呢

係咪天星xx呀？

嘩 我聽日去取消戶口先

走咗數了

高速上3000 推

屌你老母樓主出圖/片未

有冇人見過宇清老母，想搵定先

好想食熱辣辣花生，但眼瞓了

圖or lomo

屌，唔好令我失望

天星銀行請左個賊仔

timo肯定嚇到瀨屎

快啦，等間銀包都冇埋

樓主 應下機先

珍

樓主出撚完個post就冇撚出現過 睇怕都要聽朝

樓主反應唔切

樓主上水啦屌

樓主我地到左喇

大鑊，叫朋友以後唔好去佢銀行

天星請左個賊啊

樓主：你班友有冇咁想食花生

樓主係咪已經畀狗拉咗？

Me too 886

劉名睇戲

去左會銀包都冇埋

樓主我準備好睇相喇

夠數啦

犯左國安法

花生都買好了 人呢

冇得加人工 會唔會去偷野架

肛交藍絲，樓主已犯國安法

3100 爆料未

大家咪撚推到變1001阿

食緊第二包都未有圖

因為肛交藍絲

圖

推 推撚到佢仆街 睇得出佢唔係d咩善男信女

佢係咪call out左樓豬battle

好彩冇去天星銀行開戶
銀行請個偷錢做代言人

得番銀包，d錢冇曬

其實點解叫肛交仔

留100比樓主

咁夜可能樓豬去左訓

去Facebook派嬲留言先有用

比肛交基打死左

Heehehehehehehhe

肛交仔而家係咩心情

等間銀包都冇埋

會唔會樓主俾肛交仔起咗底恐嚇緊

笑撚死 銀行請個偷過錢既拍廣告

圖呢？

可能肛交緊

肛交緊急shit既心情

因為佢成日做既野令人想屌爆佢屌眼

已經3000咗

要啊，賊仔銀行

個po就嚟爆喇
Where’s the 樓豬

上天星fb派嬲留言 等無人敢用肛交仔啦

其實肛交ig有冇澄清

？''

一定要啦

唔洗一點

樓豬找數啦

有冇template 懶得打

係喎 依家先知佢姓江 無睇造星，全靠個狙擊手日日開poat先知

邊敢，比人放證據出黎就死

得翻個戶口入面冇錢

已過

人呢

樓主上水未 好餓

樓主人呢

死啦，間銀行有賊

要搵連仔申請解1001先喎

如果一早出嚟道歉都好d，宜家搞到咁

因為自己真係有做過 仲點敢澄清

樓主 我們到了

等樓主

火雞當年就係道歉出事

等間比人牙膏

契毛你今鋪幫花姐奶西應該都攪唔掂啦

風頭火勢邊敢出聲

入嚟打算推
點知已經夠咗數

因為佢真係有做

知你mon 緊po

兩個鐘3000幾正皮

但唔道仲仆街

火雞衰好多單喎
又做傳銷又偷嘢

我袋花生就黎變壞

留名等爆

個post推到三千幾正皮，就嚟打爆，你俾啲咁既我地睇

Mon到訓唔著

Timo or lomo

留下名字

睇嚟肛交基以前得罪唔撚少人
有咁既閪格有咁既後果

引咗成班俾樓主撚化嘅花生友

唔道件廢柴拎唔到證據可以扮冇

火雞肛交師兄妹黎

樓主瞓著咗？

肛仔

屌 樓豬上水啦

樓主找數喇喂

樓主 等緊你啊！

我笑咗啦

咁既閪格冇欺凌邊有人信

樓主要準備下lomo 了

宇城飛你唔係志在呃like呀嘛？

某電視台點捧條垃圾都無用Lu

屌你老母圖呢？

片定老母啊樓主

我入到來比曬正皮留曬言，你咩都唔比我睇

屌你老母

可能準備左timo lomo

3300正評了

樓主啲字都幾靚

Timo ig開番留言啵

Lm食花生

睇黎連登仔好想timo狗死3000正評已到

Follow就可以

見到張m2卡 可信性大大提高

好難唔信
細個唔撚生性可以原諒
咁撚大個仔仍然咁閪格咁撚自大
佢係時候要知道有因必有果

嬲，幫佢推左個幾鐘

宇清ho ball

睇人hihi最開心

證明一直都蝦人

Same

樓主人呢？

潛左水

睇你個格咁鳩屎 你話冇做過
有冇人信呀

算鳩數 間公司要推佢上位
呢啲事點會理 如果反應冷淡就不了了知

如果多人屌佢 最多咪開個post道歉 話自己年少無知

但係我都想講 欺凌狗不得好死
全家落地獄 仲發明星夢 下世啦 屌你老母

就黎到1001都仲未上水

真係屌哂你地老母 食花生就推推推

推到佢冇job接

冇乜追個咩timo啲嘢
不過如果佢冇嘢爆
第一個屌9佢

肛交基當年蝦宇清，宇清好記仇

宇清再冇圖就真係可以歸佢同另一條縮骨仔係同類

冇圖請封鎖樓主

佢出黎po相未

字清冇話佢俾人蝦喎
只不有爆圖咋喎

等到就黎訓著啦

宇清比肛交蝦到仆街，應該有d料到

樓豬呢

宇清咁毒會冇比人蝦？

係咪肛交基打飛機 想睇

。冇圖請封鎖樓主

屌佢條撚樣

希望有

strong post lm

好過睇銀包

夠數喇，po未啊

有未 我驚肛交基approach左樓主 樓主妥協唔po就仆街

幫推

樓主比d信心
有證據唔怕
不過走數或者呃like 真 仆街

一鍵block

到時幫左佢溝女

可能比肛交肛交緊

可以開始比負評

宇清平時都癲癲地

岩呀

肛交基條j大唔大

好短，所以比daisy飛

原來係咁

我由post1追到依家
原來你都係同timo有啲啦撚

我就留名等圖

會唔會1001都未上水

樓主出黎未？

大家依家嘅感情就猶如當年幫手book瑞和街體育館嘅巴打咁

宇清後生時比肛交打到仆街

大名鼎鼎嘅宇清點會笠水，大家俾少少耐性

比少少時間樓豬啦

比佢呃撚左

屌成兩個鐘以為有嘢睇一襟入去圖片模式全鳩部唯萎嚟

唔知阿丁知道未呢

比緊

j留名

起身出黎找數啦

留名一身精

我由post1就信timo唔係好人
好多人出嚟講，每人講少少
但講咁耐都冇證據，再觀望多一日啦
今晚我當佢瞓咗冇睇

真係搵樓主講數既話
希望樓主反社會反到底
cap低d談判內容post埋出黎

起身啦

留名睇肛交圖

樓主肛交圖就有

其實讀sjacs都知

比肛交肛交緊

屌，搞咁耐，肛交到都損啦

1001

會唔會係個"經理人"用錢收賣緊樓主

我知，你知，單眼佬都知
但就係冇圖

添毛扮咩撚事大佬呀 如果同校同級實屌9佢 冇料扮大袋 屌你老母

就爆1001

St joe仔留名

你同樓主好似識架喎，快啲叫佢上水啦

講到全世界都同你哋讀同一間band3學校咁

花車？

經理人：Ching者自清

擔心會似Irene 事件

宇城飛飛咗邊
你條attention seeker

好睇好睇 圖呢？

係肛交仔，當年佢好撚惡，打撚柒死人

係咪打緊文

睇學校幾垃圾啦

Daisy 係timo ex?

唔識

打死人咩意思

當年j左

WA真係有3000

Daisy咪肛交仔ex

邊個吋佢就打到佢冇聲出

應該冇

唔係想佢死
係睇唔過眼佢咁仆街 欺凌弱小

真係個個都Superstar 賊仔行列

樓主做笠水狗？

你幫你個frd開定（2）啦
屌樓主老母條隊就嚟過埋海喇

邊個daisy

推到條友仆街，喺個節目咁撚串柒柒

肛交仔報應黎啦

我知好多人睇緊呢個Post
所以我要亂入一下
Travis manson個team自選係全民造星既表演黎講
係完全地超晒班完全地加左一萬分地超爆好睇地唱歌超好聽地表情超專業地意思超好
但佢地輸左

樓主點解唔講1000，2000 而係講3000
因為樓主真係冇圖

小心銀包都冇埋

當年我嗰班都有個係sjac嘅轉校生
條仆街都係成日欺凌人
佢轉校過嚟玩跳遠，啲老師唔敢屌佢

叫連仔解1001啦

Dna冠軍個件

2016年美選d.n.a決賽仲攬住timo慶功
2020已經結完婚生完仔

圖?

係，做假得好勁

宇清係癲癲地，我幫佢講聲對唔住

隔住個mon都feel到佢個格好撚黑人憎
入面咁撚多dancer出身係佢一個咁自大+自戀，一睇就知平時扮撚哂大佬bully人果d柒頭
就算無做過都唔撚駛幫佢洗底
因為呢d叫無觀眾緣呀花姐

唔覺

有錢佬都要食肛交基二手飯

Diu樓豬上水未

圖呢喂

肛交基報應

Fake 鳩哂
懷疑係黑暗兵法
Pr公司搵人開post 吹到大大
之後潛水 false flag
結論 成件事都係抹黑
連登仔又畀人撚

3季都無dancer好似佢個格咁衰

你睇樓主部咩電話先啦

有廣告咪攻擊廣告商囉

1001都就到，我真係等聽朝好過
冇圖冇片我屌埋樓主代言個男user老母

肛交基正仆街

花姐契仔大撚哂咩
等睇你仆街呀肛交仔

宇清癲癲地，我代佢道歉

等到1:30睡

真心樓主比d勇氣
大家支持你

要睇就出黎現場睇 宇清book緊場

宇狗，你笠水？

花蛆

應該有仆街仔既

我起左條撚樣底，佢中學+約人隻揪都觀塘區

邊間啊

4000都黎緊喇喎

張振興，都係垃圾學校

宇清比人打到short左

垃圾過sjacs?雞校扮band1

留名等花生

等你 幫你1001

唔怪得你嘔血

聽朝都無料嘅話
我當成件事咩欺凌案都係抹黑鳩吹

比肛交打到傻左

感情台

你屌宇清好啦

屌人哋整合po垃圾
你都係垃圾

條友應該同肛交仔同屆？條仆街唔知94定95年

93佢留班

宇清比肛交打傻左

快